香港最靚叉燒係邊間？

華豐？新桂香？

加太賀

庸記

試下翠亨村

海都

金翠

龍皇

西苑

講咁耐仲未重覆

再興

幾年既金華,
自從無係中環返工就無食過唔知而家點

太子燒味?

欣圖軒

太興都唔差

狗也不屌

大家樂

太興
No doubt about that

肥叉

Agger

我樓下嗰間

一輝

我
我啊媽生左我呢嚿靚叉燒